中國代表在聯合國上拍枱阻止談論新疆 被無視後繼續拍枱製造噪音

《禮儀之邦》中國代表在聯合國人權理事會上拍枱阻止談論新疆集中營，還強行要求主席阻止有關議題，不過被無視，中國代表跟住強行繼續拍。孔子學院教的？

有片：

呢個news仲要出現幾多次

比起龍門冇月餅哩d 濕星野，哩d 舊聞仲值得推完再推啦